Wata Protokolli kirja 10 Augusti k. p. pkt. 1.Ado Wäljaots ei olle rahha weel mitteärra maksnud, ütles et perremees ei olle andnud.moisteti:antakse weel 8 päwa aega tassuda, ja kui kohtosõnna siis täitmatta jääb, saab pois karristusseks15 hopi witso.
